\begin{aufgabe}{Die Mutter aller Funktionen höherer Ordnung: map}
Die bekannteste aller Funktionen höherer Ordnung ist~\schemeinline{map}. Sie
nimmt zwei Argumente: eine Prozedur und eine Liste. Sie wendet dann die Prozedur
auf alle Elemente der Liste an und gibt eine Liste all der Ergebnisse zurück.

\begin{schemecode}
(define (twice x) (+ x x))

(map twice (list 1 2 3))
; evaluiert zu: (2 4 6)

; oder ohne Hilfsdefinition:
(map (lambda (x) (+ x x)) (list 1 2 3))
; evaluiert zu: (2 4 6)
\end{schemecode}

Implementiere die Prozedur~\schemeinline{map} unter einem anderen Namen neu.
\end{aufgabe}
